[幫啲鋪頭做忌]諗到個簡單既方法去等普通平民易啲理解點解拆鋪

而家社會上其實啲人係支持拆紅底賣港鋪，或者斬人黑社會既鋪頭，咁只要我地事先印定一堆幾十張既文宣，拆美心就將幾十張美心文宣係門口當溪錢咁掉，拆中銀就掉中銀個張

Q:可能有人會覺得掉完都無人執起睇架啦，點解唔直接搞街站派？
A:當然街站係要派，平時宣傳都要做，但係當有人打爆完啲鋪頭，現場留低既野記者一定會影低，你地覺得記者影完擺埋係個新聞一齊講個coverage大啲，定係逐張派比人同人解釋個coverage大啲？

所以希望勇武爆鋪手足做多小小，印定唔同款既爆鋪解釋文宣，一係拎黎當溪錢咁掉，直接啲既拎比現場記者影相再講兩句話點解要拆佢鋪，咁就perfect池啦

求意見

求勇武手足討論

歡迎挑戰

求幫推

幫啲鋪頭做忌！！！

同意請正評加分享

乜都試下

求分享

扮扮下工突然諗到

咩都做 做咗永遠好過唔做
支持

推，有好多黃連吉野家，美心衰咗咩都唔知，更加唔好話知道元氣starbucks under 美心

所以連罷食都唔識，第一眼就見到爆鋪
即係連一般藍絲鋪，你屌人，你行刑都公開講佢犯邊條罪呀

行多一步效果好好多

岩呀 當然和理非見手足爆完鋪幫手掉文宣都得啦

幫佢鋪頭做忌！！！

攰了 唔推啦，覺得有用就幫推啦

至於一般藍拆鋪，一定一定要fc仲要清楚係員工藍定老細藍，只係請錯人就拆咗間黃鋪就大獲，即使黃鋪都有堆扮黃呃飯食

推！和你理又可以做多樣野啦，印多啲傳單放喺袋！人地勇武拆緊舖就幫手灑出去！！！

Push

岩呀！！！！

推！！！

屌我就係要呢啲！

不如tvb落廣告啦

同埋噴標號針對原因